[邪門玩意] 淘寶攝影器材匯報區 (2)

幫巴打開新post

用1688個價係淘寶買左喇

單反自拍掍，有冇介紹？

屌，錯台請del

錯台，請去下面個post
[邪門玩意]淘寶攝影器材匯報區 (2)